一句 前線自己決定就收哂皮？

琴晚元朗完左之後 連登出現左好多個前線自己決定既post
又話唔好叫人走 又話淆既自己走先

不分化 不割蓆

唔係想屌開post既手足 亦唔係想指責開post既手足係鬼

但要面對依家出現左個好嚴峻既局面

幾個Post已經可以令大家將前線勇武手足神化
將佢地由手足變做烈士

出去發過夢既都知
現場手機訊號極差
前線手足除左眼前情況 根本唔知附近幾條街邊到有狗
幾多黎緊
但因為大家睇完啲post
一黎真心信前線乜都知
二黎想提都驚俾人屌

結果今日班狗黎個大搜捕

一係就有鬼開啲咁既Post
一係就班狗mon post今日利用依個弱點大搜捕

唔係話唔信前線
但可唔可以唔好屌哂提你地走既人

一係就以後唔好叫人走 但大聲講下附近咩狀況或者有乜消息

最尾 Be Water
堅如冰 柔如水 聚如露 散如霧

利申 成日發夢 琴晚係夢境見證叫手足走既人俾人屌
歡迎討論

推

推 會唔會有其他睇法 做法

提供資訊同指點江山有分別既

而家未到檢討既時間住，黎緊仲有成個禮拜慢慢講
推左現場po先啦

依家問題係連俾資訊都唔敢出聲
一係就前線肯聽資訊再自己決家散唔散
今日大家連係現場俾資訊都驚俾人屌

好 唔該手足

要光復香港，大家一齊手動罷工啦！！！

打爆啲交通燈會唔會易過全民死火燈？

例句
"滙豐有4車狗落車"
"滙豐有4車狗落車。散"

明唔明兩句有咩分別？

我明 但經過琴日元朗現場同連登幾個post
依家係2句都唔會講

唔係話唔信前線
但可唔可以唔好屌哂提你地走既人

個個屌前線唔走，其實係好難走

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

就係咁既意思！

3)尾班車已經/即將開出 留守人數少於警方人數 被圍捕機會極大
第3種情況已出現

同意，我哋要智取先有機會贏！

如果次次要去到第三情況先真係散 就已經太遲
好難全部人都走到

資訊從來唔怕多，只要係真確就得
你可以望一次連登既post，有幾多 "be water" "散" "即撤" 就明點解前線唔開心

提供資訊要好似記者咁，簡潔真確，你一加個人意見就唔係嗰回事。
報紙都係，社評同新聞係分得好開既

唔打狗，點死守？

一講就比人屌架嘛 可以點

推！要團結！

出到去發夢根本就上唔到連登
我指既係現場support既手足
可唔可以大聲俾資訊 但唔洗叫人走
琴晚幾個post屌一屌
依家大家野都唔敢講

前線係資訊就仆硬街
Support唔敢俾資訊就係個問題

上個月既be water係不流血，不受傷，不被捕
圍警總都識得夠鐘散水
依家個個都唔理，全部淨係識得講前線去決定
睇住個個做肉盾送頭真係好心痛

屌 再唔係下次搵個前線手足拎對講機
天文台又一個
淨係俾資訊唔好叫人走
依家咁搞次次都前線決定
又無人提
死左都唔知點死

係啊屌！ 肉赤

屌你老母 8個負評就死出黎講野啦
定係你地就係班狗啊

可以考慮買張有專線既4G卡做資訊接收站 報返情況比前線聽
前提要賣家唔篤灰

據我所知，前線用3G係keep 住收到文字訊息既
4台聯播就無架喇，但TG update 係問題不大

好痛，仲有車好想方法走，包圍緊

屌到今日連傾散唔散既人都冇，咪變成咁

我建議對講機會唔會好啲
夠快
打得字黎應該班狗已經到哂

班狗一定有mon
手足中撚哂伏

網絡水軍，開緊香檳慶祝啦

屌撚哂佢地老母

前線唔係要你地接受，係要你地支持！！

除左上面手足提既專線4G卡 同對講機
有無其他人有意見
無既都幫手推下post
大家討論下

今日真係好多人被捕 睇到想喊
依家好大機會圍捕
真係聽下人講 唔好一句就話分化啦

push

知唔知咩叫手足
佢地俾人拉俾人打我都會痛
唔係一句支持就要睇住我地啲手手腳腳俾人斬
更何況我唔係叫佢地退
係要俾有用資訊 唔加自己諗法

一早都話

前線可能最清楚最新情況
但後排都可能有其他包抄的資訊

邊個有理據 聽邊個

再講一次 我唔係叫大家走
而係搵方法有交俾資訊前線決定去留
唔好乜都唔敢講
唔係就正中下懷

係啦，尋日係咁屌人叫散水
啲狗咪知今日肯定冇人敢叫散，brief好晒準備狂捉人
尋日屌人既出發點係好，但次次都係衰講得太非黑即白
變左一講個走字就係當前線condom

你連傾都唔傾下會唔會散、咩情況散，
會造成前線有班心理準備同經驗都不足既人，唔知形勢地留低左
結果速龍一衝，佢地一定會唔識應對之餘仲推散埋其他人

push!

岩啊屌
次次都係咁
但難怪 琴日元朗現場發夢見到叫人走個個手足俾人屌撚到差啲打交
再加琴晚啲post
但今日就出去發夢
無時間諗

根本琴晚夢遊出左去既人一係好似我咁養傷緊
一係就番到去即訓 今朝又出去
無人傾過